個鬼佬專登 HI 啲口水落地鐵扶手 , 做乜鳩 ?

佢一定唔係手足

好浪漫💕

反社會人格
柒婆啲 Friend

畜牲

佢想毒撚哂坐黨鐵班人

前線手足黎

手足

又話要攬炒，又話核爆都唔割，而家有手足攬炒你地又衝出嚟割
手足唔係condom呀！！！

點解佢口罩都未除就已經影緊佢?係咪中國搵人拍片想屈美國佬到處散播病毒

落緊藥 ?

原來真係美國傳入黎。。。

似俄佬

gchi
反正都唔搭黨鐵

佢掂完又成隻手指插返去口罩入面

咁似伊巴謙莫域既

樓主五毛 搞分化

屌你老母啦

deep fake 片
有咩居心？偉大高尚血統白人點會咁做？

佢只係回應鬼妹奶廁所板

條女好似幾靚